阿仙奴算唔算代表將來香港的情況，一直沉淪落去

成日話阿爺唔好，但冇左阿爺，飯都冇得你食

屌你老母臭西呀